[支那獨有技能] 特技火人假家屬打扇情!!!!!!!

【#香港被烧老伯妻子接受央视采访#数度落泪：他仍在昏迷中】11日，香港#暴徒街头点火烧人#，李伯全身大面积烧伤。李太说，“看到视频，我和孩子都说不出话来，很伤心……”目前老伯接受了部分植皮手术，但仍在昏迷，“我跟他说话，不知他听不听得到。我叫他加油，要撑住……”转起，#李伯加油撑住# ！

明明行得跑得 訪問就昏迷，屌你老母 支那弱智狗先信

細菌感染呀
呢單係對家核彈無得搞

其實燒傷之後細菌感染係最fatal嘅一個stage

sad to hear but that's partly true

客觀睇 同藍絲斬人差唔多
不割,因為手足都被人斬過撞過